仲有三個鐘澳門狗就返返去工業革命時代

係屋企捕魚

我錯，文藝復興先岩

東方威尼斯

澳門狗唔係一向好自豪架咩？

言論自由又冇 優質醫療又冇 治安又差 買完樓花但單位又冇貨出

依家連電都冇埋

不過都要返工 年年派錢 親近中共既下場

真係喎

搖骰盅唔洗用電，澳門狗繼續開工

背靠祖國

香港人自命清高，淨係識搞事

GDP繼續gogogo

溫馨提示： 【澳門關機！】尚有三小時網絡，請向遠方親友報平安。受到颱風“天鴿”影響，澳門電訊位於多區的機站設備因受水浸出現電力中斷故障，為確保網絡服務，澳門電訊隨即啟動後備電源為有關設備供電，預計後備電力可維持3小時，澳門電訊正與電力公司進行磋商，在確保搶修人員安全的情況下，對受損供電設備進行搶修。

與此同時，澳門電訊已啟動全面的應急方案，全力保障本澳電訊服務運作。請留意容易水浸的地方，記得做好防風、防水、防漏電等準備，以防出現不必要的損失/壞，如有緊急情況可致電:
緊急求助熱線999 / 110 / 112
仁伯爵綜合醫院28313731
鏡湖醫院28371333
科大醫院28821838
消防局: 119或28572222
消防局救護車: 120 或28572222
治安警察局: 28573333
司法警察局: 993
電力公司28339922
自來水公司28220088

就快返去中世紀

你乜撚啊,當呢度wtsapp group呀
死返去奶共啦澳狗

班澳狗連上黎駁嘴既機會都無

中世紀時代係咁架啦

我Quote料乍！！

好似中印邊境咁用返石頭木棍
進入核戰後世紀末

好期待

會唔會搞到連個政府都冇埋

打過去玩電話

一個風就玩謝成座城